嫲孫「疫廈」住客須驗毒 卓明樓街坊：好麻煩 影響到我哋返工

一樓一返工

又係返工

香港人真係好鍾意返工㗎

香港人嘅特性嚟

冇得返工
世界末日啦

如果港獨先可以返工

今日收工前香港獨立左

食屎啦
人地想中架?

以為訪間卓明 員工

入黎就係睇依張圖

真係on 撚9 ，中左唔駛返添啊

影響到住客出去返工喳

所以我長遠冇諗過喺香港發展
去台灣、歐美好過

東一隻西一隻

唉香港抗疫咁就俾荃灣廢老雞蟲一舖清袋

dllm 你想上班你咪去上班, 你O係度接受訪問就阻撚到我上車呀, 我搭唔到班車點上班呀, dllm
你可以有上班訴求, 但唔好阻住我上班, dllm

你都講得幾岩

返office播毒

卓明樓咪office

喺香港好人好姐點會中
一定係個廢老on9

到底點解香港人咁鍾意返工

香港人工低, 根本買唔起樓
撞正d閪工唔做好過做

返啦
全世界都返工復工
冚球剷真攬炒